有冇 Algo Trading 嘅朋友會用 Fundamental Analysis？

真心想知，雖然小弟係 IT 狗，但唔熟 algo trading。

唔係話 technical analysis 完全唔準，而係小弟覺得大部分 technical indicators 嘅 source 只係價格同成交量，所以會有盲點。正如細價股不論用 technical 定 fundamental 都係搵唔到 trend。

而且以小弟理解，投行班 fund 佬做分析一般都係以報表再 form 估值模型同未來盈利預測為基礎，technical 只係用嚟輔助買入賣出時機。

小弟有方法攞到每間公司每年嘅報表 data，所以想試吓 work 唔 work